Now E 有無得用電腦買一日通行證跟住HDMI射上電視？

如題

有

建議先上FB 睇下口碑先

Now e彈app 同慢現場30秒-1分鐘
要知道比數要開google / 馬會live

電腦睇就無斷，但手機app 就十五分鐘一次

now e 都delay？ 咁我比錢做乜

比錢買now e不如上網睇高清bbc/itv/fox